大家覺得入樽賽，卡達勁d定Zach Lavine 勁d

VC : 👍

Zach: 👎

Gordon勁d

其實講真 Gordon最勁

Lavine

gordon +1

d wade
搞到無人玩

綜合Zach最勁個個動作都勁輕鬆 但卡特個姿態係最靚

Gordon 好過 Levine
不過 Carter 個勢正過 Gordon
肘挫呢件事仍然stun緊

卡特有種難以形容既美感。

ERIC Gordon

時代唔同，卡達嗰招而家只屬低難度動作

Lavine 個感覺輕盈啲，你會覺得好似好輕鬆咁
VC 就力量感強啲，同埋當年做入手肘個個動作太震撼

Lavine vs Gordon 反而最有印象唔係 lavine 係 Gordon 個下 sitting dunk ... cls

Curry 勁啲

卡達☝🏻

入樽賽<

sitting dunk all time best dunk黎

gordon同lavine個種輕盈流暢既美感真係有今生無來世
gordon個兩球我覺得值55分

Gordon啲難度高啲喎

卡達 就咁大風車都靚到痴線

如果叫評判2揀1唔係俾分既話Gordon 應該贏左先
不過硬係會覺得Lavine 仲有貨賣